今晚鄉黑出嚟有計

如果今晚 9 點鄉黑出得嚟就好大機會係冇警時份， 所有狗去曬攻打大學， 如果鄉黑出嚟的確要打到佢哋仆街， 但係我哋必須出師有名。

佢哋嘅行動規劃係跟隨狗隻指揮編制

一睇嗰個紮鐵群啲訊息就知道佢哋嘅分區全部都係根據警察總區嚟做調派， 佢真係咁撚唔好彩遇著一個對警察部署有少少研究嘅人， 你諗下正常人邊撚個會將香港分成九龍東、 九龍西、 新界南、 新界北， 仲可以咁清晰地認知道新界北包含屯門、 元朗、 天水圍同大埔， 我真係吹撚脹。

我唔知係啲警察叔叔想藉呢件事令到啲市民更加依賴佢哋吖定係點樣， 但係我想講

好難啦 CONDOM 仔
解散啦屌你老母

行動建議

要救八大， 之後一樣會開花。

今晚半夜之前盡量做左膠嘢， 摺紙鶴唱歌 9 企討論會乜都齊， 盡量拍片錄低一片和平嘅景色， 沒人破壞。 勇武放齊裝喺袋， 現場隨時待命。

一齊用手機拍攝鄉黑向市民進攻嘅過程

因為啲鄉黑係需要系統性動員， 所以佢哋唔會反應得切收掣， 就算係成班和理非咁樣都會照沖出嚟打， 到時勇武就大條道理出嚟保護和理非。

佢話九點鐘我哋就慢慢等

到時可以盡情使用武力之餘， 佢哋攻擊和平人士嘅片段都可以上再去國際媒體度投稿， 然後就可以嗌721啲警察去咗邊， 今日啲警察為咗攻打大學， 居然連地區治安都唔理！

所以再重申一次， 暴徒們打到佢哋仆街係理所當然， 但係打完仲要連國際民意同埋主流媒體都贏埋， 等政府賠錢賠人連 PR 都賠埋出去， 加快美國人權與民主法案同馬格尼斯人權法案既進程， 咁樣林鄭就大撚鑊！

企前面做左膠嘅人一定要跑得快， 媒體最鍾意見到激烈嘅反轉場面， 而正正就係呢啲場面先至係最震撼人心。

我哋要一鋪將呢啲鄉黑警察同埋政府一齊捆綁掟入深淵， 接受國際嘅制裁， 記者嘅轟炸！

同一時間我哋咁樣反手就唔會形成好似今日信報三點新聞所講嘅所謂人道危機， 因為呢個唔係不同政見人士互相毆鬥， 而係

持械鄉黑攻擊平民

如果係咁嘅情況佢仲出石崗同埋深圳嘅老解，只會令佢哋陷入更大嘅公關危機， 比侵侵見島即刻叫美軍著陸都似， sir this way。

所以喺鄉黑出手之前， 一定要忍手！迫啲鄉黑要無端端攻打市民， 之後再set路障預防佢哋就變得理所當然。

鄉黑叔叔們， 我哋唱住歌摺住紙鶴等你

消防收到內部通知，今晚會更勁，要消防 standby，今日落order全港真槍放題
#唔知幾多手 #自行判斷
From朋友一位高級督察 fd:
今朝briefing同以前唔同，講到明任何情況都可歡迎開真槍，上頭會保。😡

早啲回家，注意安全🙏🏻

閱

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單